Székesfehervárbalatonszavadisostó a.s.
xremen01, xharag02, xmozol02, xjance01

Rozdiely medzi skutočnosťou a plánom
1. niektoré termíny boli splnené až o pár dní neskôr ako sa plánovalo
2. počas riešenia projektu došlo k menšiemu prerozdeleniu úloh
3. dokončenie projektu nešlo podľa plánov, niektoré súčasti boli časovo
   náročnejšie ako sa predpokladalo 
